富士通啲上門保養好撚垃圾

事情係咁，我買左部機係富士通，包三年上門保養 我今日係買左之後既第十四日，wifi卡唔知咩事壞左 叫佢上門幫我睇 呢日唔得個日唔得，呢樣野我明，唔係只係做我生意。咁好啦我就叫佢21號 ，姐係今日早午黎幫我整，之後師傅11:12打電話黎話佢而家黎緊 最後到達時間係12:50 姐係下午 我就當然燥底 我仲趕住交功課 但希望佢地守下時 遲到都講聲